做HSBC真係狗也不屌

入職個陣 話唔係sales唔洗打call 跟下credit card /開戶口 doc interview對個team head都好nice

返工個陣同你講原來又係要跑數 interview個陣講明係non-sales 都算

contract上面寫5天工作 但捽你數捽到要你返埋星期六 捽到有幾個同事睇心理醫生 想辭職都俾大老細留 因為哩條team 太多人走 條數唔靚

working hour原本係900-1800 宜家又改到900-2000 每日早上都有早會

返左5日工就同你講出左target 明明堂又未上 systems又未熟

勸各位真係唔好入HSBC做 當人係狗咁做 唔好返HSBC Tower 既工

大把fg爭住做拎銀行經驗

樓主高汁

間間銀行都係咁㗎啦

你啱

高汁post冇人理

連燈已死

講明non-sales返工變要跑數？個title係咩？照計一睇就知洗唔洗跑，呃唔到人架喎

你做咩位要20:00收工

開戶口點會唔係 sales...
佢話唔曬打call 啫冇話唔曬跑數

Retail Banking?
點會有銀行工唔洗跑數。

俾個HR姐姐呃撚咗

Btw 印象中大波瘦底

唔使...

Back office 都要跑數呢
不過係跑唔同數

施主

HR 姐姐都冇呃你
係你冇聽到啲語言偽術
下次唔好見係大波就..........

將hsbc改做其他銀行名都百搭架啦